中國電信開通火神山醫院5G網絡

此時距中國電信24日晚開通火神山第一個電信5G基站——張家渡5G基站，僅用時一天半。武漢蔡甸火神山醫院是參照2003年抗擊非典期間北京小湯山醫院模式建設的一座用於阻擊肺炎疫情蔓延的醫院。
1月23日傍晚，中國電信武漢分公司接到市疫情防控應急指揮部通知，要求中國電信武漢分公司3天內完成蔡甸火神山無線網4G、5G覆蓋工程建設。
收到指令後，武漢分公司立即啟動應急預案。組織設計、監理、施工單位趕赴武漢市蔡甸區知音湖武漢職工療養院勘察現場。同時，連夜研究確定建設方案，並向武漢鐵塔公司提交點位需求。在各參建單位和鐵塔公司密切配合下，當晚即完成光纜路由勘察、確定基站建設點位和交付時間，啟動光纜建設。並向武漢市疫情防控應急指揮部做了匯報。
1月23日夜，武漢電信各施工單位開始了醫院4G、5G基站、接入主幹光纜的突擊施工。經過連續一晝夜的高強度作業，到1月24日下午16時，24芯接入主幹光纜完成成端，比預定計劃提前1天；到24日18時，24處支撐桿已完成20處，並啟動4G、5G設備掛站、電源箱建設。當晚完成全部光纜敷設；晚上20時，張家渡基站5G開通成功。

醫院要5g嚟做咩

搭左個戲棚 都要有網絡套戲先出到街

【寧為玉碎 不作瓦全】黃台仰2020年同大家講話

- 分享自 LIHKG

親，你電腦同router都未有

唔係比人封咗網乜

開你老母5G

親 死咗執骨要給錢呀

親你連左光纖未

準火化場嚟

可以開死亡直播

快係快呀 但係消息個流通

遙控機械人診症就話者

唔用下5g
點同外國sell 5g係抗炎有幾大威力

會唔會干擾儀器

呢鋪真係5G做咩

全國直播火化

5G抗炎

學美國人用機械人之後不停吹5G同中國科技有幾先進

華為：屌那星，依家冇人買我啲5G,你哋快啲同我去晒啲死貨

係咪要死亡直播？

厲害了我的國
7日有間醫院
1日半就有5G

唔通佢地已經研究到武漢肺炎菌可以俾 5G 電波消滅？ 跟住就順手響全球推行 5G 網絡

上次好似都係7日 今次佢話要6日不過計埋搬野入去都係要10幾日

起完咪可以截到入面d 通信，等班人發生咩事都流出唔到

仲勁過上帝做世界